朋友永遠排第一

我到底有咩地位，唉

你當人係寶, 人地當你係草

我地次次一齊影完相我都滿心歡喜咁期待佢會係ig po 點知佢淨係會po佢同佢啲fd既合照，我就onon99咁po我同佢啲合照唉

麻友第一

都唔知自己存在的意義是甚麼

我已經好唔開心㗎啦

唉

next啦 呢個世界有60億人

以為自己出post
永遠都唔會po我同佢嘅合照

佢ig icon永遠唔會有我存在，真係好心痛，他所謂的愛，永遠得個講字